醫護罷工已死 （HA 狗請入）

香港人就是垃圾

死幾多手足當冇事發生
一個病毒殺到埋身先醒

唔好再一次推好同事去死，一齊罷人多先安全

我工程界公司有30幾人
有30人下星期會同你地一齊罷工
希望大家會一齊罷工
去一個地方靜坐
話俾呢個政府聽佢地有幾撚咁無能幾撚咁垃圾

多謝大家支拎醫護手足🙏🙏🙏

香港人齊上齊落

推

香港人！ ！！反抗！！！

抗疫完後繼續抗爭

仲有冇人未交表快啲交喇 ！31/1Deadline 喇！

又話齊上齊落嘅，多自私撚就係真！嘥氣

仲有唔少HA部門,支持同反對罷工嘅同事咁啱對半
支持罷工嘅同事仲喺觀望態度
仲未集中到所以支持嘅同事一齊罷工
如果情況仲未改善，有啲部門會罷工失敗

唔係話有5000人會罷?

全HA 公司有80000人
5000人都未夠5% manpower

拉

政府無能 港人自救
全港罷工 捍衛我城

如果唔夠人，到時HA高層可以話罷工喺啲小圈子搞出黎，唔影響正常服務，到時有罷工嘅同事仲慘

求各位巴絲快啲幫手推！ 唔想呢場罷工死！

返工前再推： 3-7/2 記得罷工

唔好痴心妄想啦
班垃圾一定罷唔成

從公司角度
你做緊一份全香港最容易請到人嘅公司
你敢搞工業行動？

從員工角度
一個人有骨氣就唔會打政府工
你旨意一個無骨氣嘅人犧牲自己嚟幫你達目的？

根本旨望醫護嘅人本身係精神病

我雖然不是醫護人員 但下星期也會罷工 希望你們也跟香港人站在同一線

隨時準備好同醫護一齊罷工

醫護哥哥姐姐伯伯姨姨
有我地香港人陪住你地啊
一齊罷!

全港同坐一條船，罷工咪撚淨係指意醫護罷
一日唔封關、一日繼續散播病毒
唔好又指意醫護攞又攞份工搏又攞命搏
幫你做埋你果份先得啦

想澄清
第一：HA唔屬政府部門，喺受資助公司
第二：現職HA絕大部份醫護人員都唔喺公務員

P.S. at least我會罷工，同香港人一齊行

支持醫護罷工
支持HA工會行動
有法律保障日後唔使被清算
二月三工業行動
二月七全面升級
到時三罷成功政府跪低
封關block晒啲大陸人
咁就可以專心照顧香港人

確診嗰啲絕大多數都喺啲講大話嘅內地人黎

我係HA前線
我會罷工
每一個head count都咁重要！
真係咁易秋後算帳到你咩？你ward 啲problem staff 炒左未呀？

大事大非，覺得岩就去做！
唔洗觀望，唔洗問同事
人越多越大保護
咁多個月既抗爭，身為香港人既你，學到未？

睇得多國泰班飛雞搞工業行動
就知班醫護搞唔到啲乜出嚟
日日鳩嗌罷工嗌到2046
根本响度等緊香港第一個死人
一死人就可以挾住民憤提高叫價
再設死線兩三日內就罷工
然後政府出新措施一半安撫醫護一半安撫市民
跟手醫護宣佈為咗市民暫援罷工

薪酬福利袋袋平安
死嘅係市民
又唔使被清算
最大贏家

樓主加油，i am ready too

你地咪唔好罷囉，死嘅係你地之麻

1. 咩叫最容易請到人嘅公司？
護士醫生好易請？阿豬阿狗都做得？

2. HA僱員唔係公務員

叻唔切衝出嚟柒

gogogo

大把人仆街咁仆去做嘅就叫易請人
你唔做引入大陸醫護嘅就叫易請人
唔好自欺欺人

你出納稅人嘅糧
有公務員嘅薪酬福利
physically就係公務員
唔好學埋政府啲語言偽術
唔好自欺欺人

如果做醫護得底薪一萬
連埋津冏OT有萬三蚊個月
你班陷家剷仲做唔做？
貪錢唔可恥
扮到好偉大咁先無恥

巴打咁支持大陸醫護，有病幾記返大陸睇醫生！

逾6,700位醫護人員聯署承諾參與罷工，希望呢嗰數繼續上

仲有冇人未報？快啲報名喇！

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

罷工啦

擺左都冇人知

你唔擺就收一收皮啦柒頭

講到尾咪又係十五十六。。同驚

唔會炒，底花姐

講事實

講真條命自己既 難聽d講 條路自己簡 仆街唔好喊

其實真係唔明醫護驚咩清算

你個專業根本冇得清算，政府一定需要你

pushhh

射波囉

屌你老母
聽埋個press con仲唔撚罷工？

頭先聽完直播，
完全無提過有幾多數量口罩保護衣物比醫護

清算？
班醫護究竟明唔明政府根本無本錢清算
本身都已經唔夠人添呀

咩邏輯? 好怕被清算, 所以寧願死????

睇好醫護

是咪引戰post？
叫人罷唔係屌人去罷，大家都驚又十五十六，但未做講乜9已死。
重申：醫護點會驚搵唔到工

六千幾人罷喎手足...有無睇記招?

公立醫院人工底過私家
又無公務員既福利
仲話人地貪錢
係貪就個個走去做私家
係人讀書工作都想人工高d
同埋醫護都要讀好多年書先做到
仲要考入去個分都唔低

非緊急部門文員confirm罷工
已知加埋我有10個同事一齊罷
炒我啦炒我啦
齊上齊落

好多謝你支持醫護手足，
但而家呢d時候一大班人聚埋一齊靜坐，
會唔會比較大風險

知道有病房連hca pca 顧問醫生都罷工
有門診口罩唔夠用喇
醫院都冇口罩
香港攬抄啦

好好啊巴打 好過d人淨係識叫醫護罷工
自己又唔敢罷自己個份

721

Sick leave唔 count罷工人數架

Push

公會話2月3

支持 一齊罷

最離譜聽過王子醫院某內科部門經理
話啲同事唔應該帶N95口罩做野
HA啲高層唔洗做離地到hihi
罷一罷工等啲高層自己落返前線
睇下佢地點死

今次正好趁一擊破

哇
獨立思考好型呀
大大個政府黑警唔屌, 屌醫護

一早pp人睇死左啦

我部門超多人join

Ching記得戴罩

唔好下下諗夠唔夠人
應該諗係依家唔夠人
仲差你一個

如果做黑警得底薪一萬
連埋津冏OT有萬三蚊個月
你班陷家剷仲做唔做？
貪錢唔可恥
扮到好偉大咁先無恥

你依種仆街正宗係憎人富貴厭人貧
講撚到人地冇付出過唔洗做 就有人工收咁樣
你既諗法就係全世界人工搵得多既就係仆街 唔值得咁多
多撚過自己既就係唔岩 係咪呀柒頭皮

要罷自然會罷 你風向撚無用嫁

講真, 拎住醫生護士專業資格, 真係要驚無左份工?

呢個留言毫無建樹

😡😡😡

up

一齊罷工

梗係啦，獅子山精神嘛

，

Ha文職狗一隻 Sd 咗email話會罷工 罷工撞正返新dept 啲同事叫我唔好罷 會影響第時升職 返屋企諗住完都係決定照罷

除左醫護.其他人呢?點解唔食埋個勢大三罷 (屌都停左學,都唔洗三罷,二罷炸)

罷

唉 真係有好多猶豫
話晒都叫第一次罷工
無人知會有咩後果
我知我廢

你驚有咩後果？
後果嚴重到點你先唔罷？
炒你? SDR寫花你？唔續contract? 出份爛duty俾你？
去護協除你牌？

全港支持醫護

照去
等d 病房經理服侍你

其實文職撚真係驚第時升有影響
但如果唔罷照番工會好恥辱

為左自己條命罷工啦

搞咁耐罷工冇次罷得成，今次未能樂觀 😅

醫護已成condom

啲IC護士長好惡

屌 我dept.連埋我得2個新仔會罷

有D人仲搞笑話不如6號7號先罷la 驚比人扣糧